自己答自己 留低係機場可以做D乜?

全部飛機停飛 冇遊客我地宣傳唔到
恐怖組織已經佈防 你估唔到佢會點對待你
要玩既 聽日都可以去玩 不被捕 安全返屋企 聽日再出黎玩

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？